你地仲未明繼續捧達哥會有咩後果？

目前達哥有8000兵馬係食花生同政治冷感

你繼續捧達哥上位
第日佢就有萬六兵馬食花生同政治冷感

再捧多兩捧，佢就有成三萬二兵馬食花生同政治冷感

比佢既達教繼續壯大，最後食屎既就係香港人

所以建議各位連登仔由今日起停止宣傳同吹捧達哥，果8000兵馬就唔好理啦直接棄撚左佢算，總之就唔好比佢個達教繼續壯大就夠

集中對抗左條例先啦
事後再清算

你都仲未明依家乜嘢重要啲啦

仲達哥

我相信捧任何一個人，佢賺到錢，上到位都係一樣，你睇689以前都係罵共

笑左 到左今日仲有人狙擊達哥,不如將個重點放返落應該要做既事上面先?

依家仲理呢啲Small potatoes冇意思
大局為重,有乜野之後先算帳

達哥真係令人失望。。。

達哥表態就多8000個落街?

緊係唔止啦, 達哥肯提下64既話64一早就平反左啦
同埋達哥咁大隻又咁好抽, 佢肯表態支持反修例既話落到場佢一個都搞得掂啦,
佢號召力咁勁, 邊止8000咁少呀, 應該除左果3萬黑警之外,
其餘697萬人一定全部上街,
今舖真係輸達哥呀, 食屎啦達哥!!!!!
明明你出手就一定可以一擊逆轉,
香港差你一個就羸架喇, 次次都臨美香無撚用

不如話睇愛回家果班都係, 影響力仲大啦, 年齡層更廣, 會睇既人數仲多

人地話要你落場咩?
樓主講緊咪再繼續支持呢D咁既濕鳩 食兩家茶飯既含家產
佢既信徒越黎越多 咪越黎越多港豬囉
最好方法就係唔再睇佢 唔好再捧到佢上天呀

其實佢個直播觀眾人數係下降緊, fifa 時段多數都係4000幾, 之後睇game, average都係6000 - 7000

笠水達狗吃屎吧，仲有人撐達狗 = 狗隻

冇人想理呢個人住